老夫認為藍球（Blue ball)係世界上最高質運動，沒有之一

blue ball blue ball blue ball

Blue ball blue ball

blue ball

blue ball ho ball

點解藍球吾系藍色？

my penis blue
my fd is you

特登嘅你

Blue ball is the discomfort in the scrotum/testes that occurs after prolonged sexual stimulation without ejaculatory release.